{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_044140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201318",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "운채"
    },
    "text": "雲彩\\n\n江原道原州市杏丘洞148-2\\n\n11:30から21:00まで営業している韓国料理店です。 ここは年中無休で、計100席の座席を提供しています。 部屋はありませんが、団体席があります。 この韓国料理店は江原道の伝統的な韓国料理を提供しており、じゃがいも団子スープやタラバプなど様々なメニューが用意されています。 地元のメニューと深い味わいで、ここはテレビでも紹介されたことのある有名な場所です。 定食の種類としては、タラの葉ご飯、蓮の葉ご飯、山桑の葉ご飯などがあり、珍味として楽しめるメニューとしてはじゃがいも団子スープ、キジ餃子、チプチョングッチャンなどがあります。 この韓国料理店は特別な韓国料理を体験するのに良い場所であり、松葉蜂蜜搾り、クロマグロ搾り、葛搾りなどの様々な飲み物も販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店はどこにありますか？",
            "answer": "雲彩\n江原道原州市杏丘洞148-2にあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の座席の数は何席ありますか？",
            "answer": "計100席あります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店には個室がありますか？",
            "answer": "部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店はどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "じゃがいも団子スープやタラバプなどの江原道の伝統的な韓国料理があります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は地元の料理を提供していますか？",
            "answer": "はい、地元のメニューと深い味わいで有名です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店はテレビで紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、テレビでも紹介されたことがあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の定食の種類は何ですか？",
            "answer": "タラの葉ご飯、蓮の葉ご飯、山桑の葉ご飯などがあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の珍味として楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "じゃがいも団子スープ、キジ餃子、チプチョングッチャンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店で特別な韓国料理を体験できますか？",
            "answer": "はい、特別な韓国料理を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店で販売されている飲み物の種類は何ですか？",
            "answer": "松葉蜂蜜搾り、クロマグロ搾り、葛搾りなどの飲み物があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 405
    }
}